突發 約左個網友出黎

利申左先 160 本身自己唔鐘意矮過我既男仔
呢排以識朋友個心態識左個男仔
真心係想識朋友 所以有個聲稱160既男仔話約出去我都冇問題
之後佢出到黎真係160 個心真係打左個突
不嬲都好有禮貌既我 竟然下左聲
而且佢著黃色既衛衣 啲人行過係咪以為我拖住個弱能人士
點先可以有禮貌咁走
救命啊有冇人可以救下我
唔想落地獄啊我

帶佢去買對red wing 加鞋墊

貓低行

sell佢倫敦金

叫人打電話比你扮有急事要走人先

屌
笑左
要落地獄了

又話識朋友又話唔介意
你不如收皮啦

身高差唔多 體位都相若
拉佢去酒店玩69
互含一定好撚爽
再用佢件黃色衛衣去抹
等d 精乾咗就更加上色

唔准歧視矮撚

屌你老母爆我出嚟

唔鍾意我咪同我講囉 做咩要上網講我

人地都講到明啦 你都係咁大期望
怪就怪自己犯賤

屌奶星我今日都著黃色衛衣 幾好睇呀

屋企好亂

你估呢個世界咁多自稱160 實際180 既連登仔咩